Beyond 十八 梁天琦

二次創作分享

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋

和勇相連 絕不割蓆

推

如用這歌 可以代表我

On9
馬路 黨鐵全塞呀

on9